    träge
    bedeutungsschwangere Gliedmaßen
    erhoben
    zu gehen
    Schau auf die Uhr!
    Der Wecker geht, das Untier
    Unrat, Unkraut unserer
    Arbeitsleitkultur

    rein in die Klamotten
    hastig pinkeln
    gleich mal falsche Jacke gekrallt
    viel zu warm für November
    Uhrumstallung hinter mich lassen
    rennen zur
    - seit einem Jahr -
    für 3 Monate verlegten
    Haltestelle
    Trödel am Bau
    sag ich mir

    Rennen zum Bus? Geh auf Zahnfleisch
    Sauklaue
    Wort Bus sieht aus wie
    Bos.
    Der Boss - Busboss
    Endgegner am Tagesanfang










    Eine Reise

    Natürlich
    viel zu früh an Uni
    weil Verbindungen
    die Öffentlichen, also
    die öffentlichen Verbindungen,
    die Taktung,
    einen späteren Tagesanfang
    NICHT Zulassen.
    Biouhr Diskreminierung.
    Sauerei.

    Maschine zischt
    "Reinigung, Sorry".
    statt Kaffee also nun doch
    dem Tee beim Ziehen
    und der Dampfbildung
    zuschauen.
    Hallo Montag.
